覺唔覺 黃心穎(心穎) 係比人UNDERRATE得好緊要既歌手

睇佢唱歌果陣真心感覺到快樂同自信.

正身蔡一智點都好過老翻

木耳

賓穎？不了

一雙手張開可抱擁

忘情森巴舞？

笑撚左

自信笑

賓穎：call me 自信帝

佢唱歌真心唔得 好想叫佢唔好勉強

好有台型